黎m好痛

又無人關心
訓左係床到訓左成日

做多d sit up 啦

男人唔會黎m架

真絲。。。。

pmed

你以為你話係絲就係絲？
識唔識規矩？

男人老狗都黎m

等爆pm

我都攤左成日 又m痛

你個名

我都黎緊第二日

第一次黎？
小學雞

關第一次黎咩事？

你同啲人開po話自己溫緊書有咩分別，好特別架？

btw pmed

飲暖水 訓多d 啊媽係女人

姓謝？

食止痛藥啦

搵人幫你停十個月咪得

利申 岩岩完

好臭

我pm唔到
你pm我ok?

我都黎緊 今日第三日 痛到訓唔著